美國制裁 湯家驊：中方不應反制

行會成員、資深大律師湯家驊回應時批評制裁做法過份，認為美方不顧港府官員私隱，公開其身份證號碼及住址，屬於政治手段，並因為美國司法系統並不能制衡行政機關，對此感到悲哀。

湯家驊認為，中國不應採取反制措施回應「小人的行為」，他不擔心美方會進一步制裁其他港府官員或行會成員，自己在美國沒有資產。

對於有分析指Facebook等社交媒體或會刪除被制裁官員的帳户，湯家驊說，自己看完整份行政命令，認為美國只針對被制裁官員在資產上的交易，暫看不到會影響網上社交帳户。

https://www.hk01.com/政情/508550

班支那走狗係咪統一口徑
到而家仲講緊"自己在美國沒有資產" lee d on9野
果然跟得支那條尾行o既都係弱智

賣國賊

唔係可以點
成世都要留喺中國喎
梗係更落力奶喇

11哥好驚

領導幹部要主動投身到各種鬥爭中去，在大是大非面前敢於亮劍，在矛盾衝突面前敢於迎難而上，在危機困難面前敢於挺身而出，在歪風邪氣面前敢於堅決鬥爭。

唔亮劍＝反黨反習

講到好似有得反制咁

你睇下啲牆頭草靠邊邊
就知癡邊邊贏面大

全部官員講：
1. 無資產係美國
2. 唔應該反制

美國資產唔要囉
全球資產呢

三權合作笑鳩人三權制衡？

恐怖分子講咩人權?

自己在美國沒有資產, 但在西環有閃卡

唔俾 Trump 用微博 華為

I have not finished !!!

11哥升lv升到25呀？
單聲好喎

小心Fbi仲好啦

驚?

中國一定要亮劍, 唔係點立個下馬威比美國睇, 到時美國一驚就會縮, 中國不戰而勝

You're next

十一哥

Condom仔精神勝利大法

漢奸走狗賣國賊

證明班野眼光短淺
毫無遠見

而家講唔剩係美國
係講緊北美洲+大半歐洲都唔會歡迎你地去

半個地球都知你地係為禍人類既大魔頭

秒

Lol

反唔到定唔反呀

制裁美國官員係香港資產

我覺得佢係驚到佢...因為佢係人地節目度let me finish左

下次輪到11哥同姐姐，驚到

咩呀 制裁返佢哋
唔俾啲鬼佬用用華為 恒馳 銀聯 微博
禁埋佢哋去我哋依家嘅新旅遊景--中國威尼斯

「自己在美國沒有資產」等於講股佬話：「我冇持有呢隻股票」

可以點反制？唔比iPhone係中国生產

我求之不得啦，又多幾千萬人要食草，我又買到non MIC iPhone

十一哥：條金魚佬選到 大家就啱嘴型

冇招就話唔應該
芝娃娃

佢係悲哀人哋三權不能制衡

賣國賊湯家驊 依家俾美國恰到上心口
你叫中方唔反制 係咪內鬼嚟
最少都出兵 維護14億同包情感

不應反制

不應不能反制

想知點樣反制

佢地穩軍心啫，粉飾太平

其實傳媒仲揾呢條柒頭訪問做咩
佢又唔係有內幕料 淨係識9up

淆底

鬼

中共皇朝泱泱大國～ 點可以唔反制！ 問左14億中共人未～

睇黎湯渣咁都冇被制裁～ 好可疑～ 習帝應該要審一審佢全家！ 之前一早賣美國樓 勾結美國

珍 美國制裁到攰我地就贏

好撚驚，拉埋我落水

無人想去中國

你睇路好喎
依家有國安法

純屬美國內政

習總之前先話唔可以跟西方三權分立既道路

你可以反制啲咩

可能佢喺美國真係冇錢所以先咁大聲

雙贏係指中国贏2次

佢地敢答話自己美國有資產咩？自己感到後悔咩？夠膽答姐係大巴大巴車落雜種嘅面。宜家最爽係睇佢地喊住咁答自己唔後悔。我等緊林奠個仔發聲明話自己擁護共產黨，自願翻大陸攻讀''数学博士''。跟住開埋抖音直播剪哈佛張卡等等

乙級戰犯 騰雞！

講到口臭啦已經
唔好再咁講好唔好
係連幫佢既銀行都會奶撻
唔關佢美國有冇錢 有冇asset

即係打算殺美國兩次，要贏完再鞭屍

11哥驚FBI多過財政部

The prohibitions include the making of any contribution or provision of funds, goods, or services by, to, or for the benefit of any blocked person or the receipt of any contribution or provision of funds, goods or services from any such person. More information on the entities designated today.

社交媒體一定唔係service啦 而家啲律師英文咁差架咩

一定要反制

放過我啦好冇

不願打 不怕打 必要時不得不打

冇得反制就攞香港人嚟出氣

咁大逆不道
會唔會有閃卡流出

罰你無得用人民幣

點解唔反制，咪即係示弱

唔好呀

東亞病夫

「並因為美國司法系統並不能制衡行政機關」

人權法係國會兩黨一致通過喎

應該出返副啤牌制裁名單建議

而家點會拎閃卡出黎
咪講明佢地有交易, 有把柄先會幫佢做野

好似煲呔咁, 借d 易落鑊啦

講到香港司法機構可以制衡行政咁

11哥驚美國制裁佢

推 又話<我真係好撚鐘意香港>國際線燒得咁猛要人.有手足24hr twitter方便大家,好簡單入去like&推就多一杯火水 - 分享自 LIHKG 討論區

咁又唔好，要繼續戰狼

並因為美國司法系統並不能制衡行政機關，對此感到悲哀。

連11歌 都縮
無L用

11哥快啲去搵你個好朋友拜登幫手啦

司法系統並不能制衡行政機關由佢把口講出嚟真係好好笑。

驚柒姐 點反制

11哥好似好撚驚

推我願榮光歸香港

細路女唔應該反抗

唔好推呀
搵食啫

可以去一帶一路既國家

屌你咪撚縮啊

人哋都唔知佢係乜湯！
西洋菜湯？
籮送湯？

幫手加速

湯渣：不要再打了！再打落去到我

衰軟必豬

因為中共冇能力反制所以唯有講唔應該反制等個政府易落台啲

你理得人咁多姐
你衰十一都唔駛拉啦

反制方法：買晒美國既大豆

班狗官真係諗住一世唔去美國同唔用美國銀行就無野 佢地覺得有大大個中國係背後唔洗驚

梗係，仲反制咪知道冇牌囉。上次中國咪制裁咗幾個外國官員，人哋乜事都冇

驚咩啫
祖國俾人制裁當然要大力反制！

性罪犯應該俾國際通緝

又發咩夢以為中國有得反制?

十一哥妙計安天下？

咁似胡錫進段野

11哥係美國好大罪

「屌你老母！一陣燒撚埋我！」

11:求你唔好 睇撚住我

主要係講俾藍屍聽 至少班傻既會高潮左先

佢養父美國人黎手足

鬼！

再嘈公開佢屌細路女既地址

11

唔影響佢就話無所謂

睇黎佢地除左比人制裁，仲好驚比人公布地址

驚？

11哥可能係美帝埋服喺林鄭月娥身邊嘅間諜

小人的行為？
人大釋法又算唔算小人的行為？

中共點會為左你班鼻屎仔出聲

再反制就燒埋第勁三線奶共狗架啦不了

其實做咩都已經太遲

唔俾侵侵淘寶 唔俾用華為

想玩投降輸一半

雪廠街

美國佬知唔知道佢做過乜嘢事呢？

翻譯﹕
習大大唔好反制
會制裁埋我架

不能反抗就學會享受
11哥係咪睇太多日本片

立即驅逐所有外國企業
Apple, google, amazon, Microsoft呢d要全部走

禁止所有部門用含有美國晶片既儀器同埋禁用windows

Linux unix都唔應該用

搵到自己衰11證明？

習思想話要勇於鬥爭！

想減速？

司法系統並不能制衡行政機關...
講到好似香港做到咁wor

五毛不斷重覆當人弱智 唔洗理

認為美國只針對被制裁官員在資產上的交易，暫看不到會影響網上社交帳户。

即係點？

唔好唔開心啦，無晒錢都仲有一個fb account

橫掂佢都冇資產係美國，不如制裁埋佢啦，反正都冇咩影響，又可以做到穩定軍心效果

公告 當然要寫清楚
到底邊個人要確認身分
咁全球都無得話唔知啦

再反制，連自己啲海外資產都會。。。。。

十一哥明顯唔愛國
愛國就要支持反制 打倒美帝

因為美國司法系統並不能制衡行政機關，對此感到悲哀。
支那就係

叫中共停手，驚到賴屎

份法案好似國會交上去
on 99 乜野制衡唔到行政機關，學你三權合作咩